美國將與台灣於明天舉行政治軍事對話

美國國務院5日晚間公布，台灣時間7日上午7時30分將視訊舉行「美台政治軍事對話」。

由美國國務院政軍局助理國務卿庫柏（Clarke Cooper）發表談話；

會議行之有年，國務院在會前高調預告相對罕見。

美台政治軍事對話並非新名詞，早在美台之間行之有年，由外交部主導，國防部派代表參與，過去幾年年年在華府舉行，美方代表就是政軍助卿，因去年新冠疫情蔓延，拖延至今。

打啦好嗎
再唔打真係無架啦

推

快啲打